macbookpro 個mon好似壞左

macbook pro 個mon睇youtube個陣會一大部分變左綠色，轉page個陣睇色會走晒出黎。

有無人知咩事，洗唔洗攞去apple整

無

Safari + YouTube 有bug

有無圖啊